[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

早幾日去元朗食又新街間水門海南雞同清玉
排到咁上下見到佢會推介埋隔離清玉又有九折
最抵死就係叫人唔好淨係懲罰佢地 要懲罰埋其他人 提供埋QR code睇黃店list!
我就諗點解唔順便籍此組成十八區米豬連聯盟 配合折扣優惠!

1) 首先由較出名黃店係自己區牽頭組隊整埋list e.g 渣哥/龍門/一芳/水門
你知邊間黃底就加入你個聯盟! 或者睇下黃藍食店/Whatsgap!
上用米豬連logo 下加埋QR code畀list/reference做推廣!
擴大黃店生活圈子! 你地又唔使咁辛苦chur死!
2) 黃店之間可互相畀優惠 e.g 食店<->飲品
互惠互利! win-win雙嬴!
3) 聯盟亦可以多請手足
不解釋 即時做
4) 聯盟一夠影響力就可以發揮互助精神
邊個畀狗咬/藍絲攪 即時籌旗
邊個畀業主攪 全體抗議
5) 工會化 選埋飲食界
不解釋 慢慢來

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

pishhhhh

其實好多區黃店都開始做緊 經濟圈呢啲野，歡迎各黃店入，但請小心偽黃

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

有得諗 只要俾我地知道 一定瘋狂懲罰你地

pishhhh

so far未見到夠organize...
人都係好懶 普通市民未必肯花時間搵sources

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

或者整個印仔卡
Eg:食齊幾多間換隻連豬公仔

whatever you like!
有gimmick即可!

但係要驗證邊啲係真手足同呃錢既仆剩好難分
不過可以利用米豬連去驗證真黃同假黃

pishhh

靠口碑架咋

一定好多人想要
我嘅港豬同事生活係平行時空都識佢
同埋你睇fb都唔興只食一間
可能食飯+糖水+生果+飲野

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

最好互相有優惠!
出名就帶埋唔出名既出名!
出名就唔使overloaded!
加埋discount就大家happy la!

咁可以熱門度計分tier
Eg:龍門搭幾間冇咁出名先儲到